每年放榜最High就係去銀行比錢交留位費

$5000

成堆準大學生塞哂係銀行入面

每次個職員都會方便入數而問你: 邊間U

到時個個都大聲講自己咩U

我中大既!

我港大既!

我城大既....

樓主睇黎好多經驗 決定好讀邊間asso未

唔係諗定ive邊科未咩

i....i....ve呀我

不過入到大學都係開心個幾日
之後落黎...頭一年會好迷失 感覺到唔係好知讀大學意義係邊

所以真係要揀一個自己較鐘意有興趣既科

上次我講完我想留錢讀FD個職員好似笑笑口咁代表咩

帽事既

我I大嘅
係呀？我都係呀

大大聲講kongu 然後細細聲同返職員講Space

有fd當年有戶口 唔洗排隊

唔係jupas先要去入數咩
當年臨deadline先睇到要去交

點解會要排
唔用e banking？

利申：第一次交

你唔明架喇deedee

去得東亞交都知你i大啦